【禁錮】捉了一個女孩回家飼養

#1-由小動物到另一種小動物

我是DSE的考生，每天早上六時起床，做一份Past Paper，八點到學校，在堂上核對答案，放學補習，晚上回去再做多一份 中文或英文的Past Paper，再重溫其他科目，核對答案，看看自己錯什麼，再叫自己死也要記得，通常凌晨一時左右就去睡，明天六時準時起床。

這種生活已經維持了好幾個月，我感受到自己的性情有變，變得很容易就十分暴躁，簡單像其他同學阻擋了我Locker的位置，我已經會出聲屌對方。連我隔離坐的女同學都說我難以接近，她說完這句後，再補上一句：「不過不要緊，反正都沒有人想接近你，毒L，哈哈。」我知道她是說笑，但是那刻我真得很想一掌一掌摑向她的臉頰，讓她叫痛，讓她紅著臉跟我說「對不起，我錯了」。

心理上開始有點扭曲，我之前不是這樣子的人，我想是DSE的壓力令我思想上都變得奇奇怪怪。

中午的時候，我不想外出吃飯，有點難以呼吸，可能是壓力爆煲的前夕，我還要考好DSE，不可能在這個時候崩潰。我跟一起吃飯的朋友說一聲，我感到不適要休息，叫他們不用等我去吃飯，然後我就爬上學校的天台。天台門前是一條樓梯，樓梯掛了一條黃色的膠鏈，上面貼了一張泛黃的A4紙，寫上「天台不得學生進入」。

我越這黃色的膠鏈，上前到天台的大門，鎖早已經生銹，輕輕一推，門就打開。上年，我看見有師兄偷走上來天台抽煙，他們現在已經畢業了，現在只得我知道這個秘密地方，我猜。

我在天台隨意行逛，風不太，但微風搧到臉上的感覺還不錯。我到一個角落，俯瞰步上學校去吃飯的學生。學校是一個神奇的地方，是一個會令犯人按住原定時間回去的牢獄，它令大家對逃獄有一分內疚，這十分可怕的洗腦教育，明明人類本應追求自由自在，怎會覺得跑出去得到自由會是一件錯事？

風變大，像是提醒我老師有機會上來巡查，叫我快點回去。我內心有一點害怕，但不是害怕被老師發現，我好像聽見有另一個人的呼吸聲。我張望四周的環境，的確是沒有人，但這兒比起上次我上來，地上變得乾淨了。

「喂！」在風力發電機的背後，有一把聲音傳出來，嚇了我一跳。

「誰？」我回應，一步一步走向風力發電機。我很害怕，但無知令人更害怕，找出真相才是平息恐懼的良方。

「不要過來。」聽起來這把聲音熟悉。

我被他震懾，停下步來：「為什麼不能過來？」

對方嗤笑一聲，他笑起來我終於記得，他是上年的學生會會長，隔離精英班的尖子。

他笑了一聲後，接著說：「我怕你害怕。」 。

「張君豪，你在玩什麼東西？」這時風吹得更大，我嗅到有點強烈鐵銹的味道，像雨水洗擦過骯髒銹鐵通的氣味。我沒有聽他說話，仍舊走上前。但是我真的害怕了，走得愈近，到有點強烈鐵銹的味道愈濃烈。

我終於看到他的臉，他保持溫文的笑容。

「你搞什麼？」

「你要知道？」他擦拭一下鼻子問。

「我在考慮要不要告發你。」我也給他一個笑容，誰料，這句話引來他哈哈大笑。他笑得這麼大聲，看來不怕被老師發現。

「告訴你啦，兄弟。」他走過來，摟我的肩，帶我看看角落。角落有一個麻質布袋，類似舊時米袋，但比較米袋更小。

「什麼垃圾來？」

我嗅到不尋常的氣味，麻布袋裡頭似乎有東西在移動。

「這是什麼來？」我再問，我直視張君豪的眼神，他自豪地勾起嘴角笑起來。

「只是一件玩具。」語畢，他一腳踩到麻布袋上。

他一踩，可以聽到微張的叫喊聲，似是被人割去聲帶再勉強叫起來的哭喊聲。他向我招手，示意我走過去看看。我探頭到米袋裡，一陣噁心的氣味傳入胃中，氣味讓我想趕快逃離。袋裡頭包了一層膠，再有一層棉花，似乎是防止血往外漏出來，膠袋裝起一團血肉模糊的肉餅，爛肉上還有被血水沾濕掉的毛髪，憑它濕掉的毛，我知道這是一頭貓或狗。

「屌你。」我掩著鼻子，沒有打開袋前是嗅不到任何味道，但是一旦看過袋裡的爛肉，就算緊閉袋子也嗅到裡頭傳出來的氣味。我退後幾步問：「是誰的？」

「黑仔。」他微笑回答，語畢，他拿著米袋離開天台。他一邊走時，還一邊跳著小散步，心情似乎十分輕鬆愉快。

平時我們學校都有街貓走裡來，最有名的是那頭黑貓，因為牠比較常來，所有校工都喜歡叫牠做「黑仔」。

張君豪離開天台後，午膳結束的鐘聲響起，回去課室前刻意經過他的課室，他不在。

午飯後課堂，仍舊是老師在堂上講解歷史試題，然後問我們明不明白。基本上他只是把印在紙上的答案重覆唸一篇出來，我也不好意思說不明白，紙上的字有誰不會明，大家又不是盲的，只是從來沒有人告訴我，如何在眾多的文字中，可以拼湊出這些答案。

老師見我們沒有反應，就很滿意地微笑點頭，再派新一分試題叫我們做。老實說，我捧著這分試題，完全沒有心情雕硺裡面文字藝術。我腦海裡徘徊著天台的場景，比起分析出題人在想什麼，我更有興趣研究張君豪在想什麼。

「只需要做後半部分，給你們一小時，開始。」老師按動桌上的計時器，發出「嘟」一聲，像一個魔咒，大家同一時間低頭看著試題，沒有人敢慢一步，我自動自覺拿起筆開始看題目。耳朵自覺地留意著誰是第一個翻頁的人，不時抬頭留意計時量的數字，又過了兩分鐘，第一題還未完成。

額上冒汗，紙上的文字開始扭曲起來，上面每個字我也讀唸，可以合併在一起我卻猜不明白它的意思。

聽到第一個翻頁的聲音，我還是在想第一題，時間沒有停下來等我，旁邊的同學也沒有停下來遷就我，大家都趕快跑啊、跑啊，就像被固定在跑步機上面跑著重複的人造跑步，是毫無意義的。

強迫自己進入狀態，比起平時，今天快了知道自己在考試，投入到題目之中就馬上可以書寫出答案。

考試的時間過後很快，特別是想到答案，但寫得太慢的時候，手寫著上題，但是眼睛已瞥到下一題，然後腦海已經運算中下一題的答法。

「夠鐘，停手。」老師大吼，她隨手就拍掉同學手握住的筆，筆直接掉在地上，害得同學要彎腰在地上拾回。老師不會尊重學生，但學生要尊重老師，我都生活在這個環境中。

即時對答案，和旁邊的人交換對。

奇怪的事情發生，我答案中了八成，從來沒有試過這樣。

「為什麼的？」我很高興，好像走了許多山路，終於登上一個小山峰一樣，不是代表成功，僅是代表你可以坐下來喝一口水。

「可能你放鬆吧。」鄰座的同學回答我。其實我不是問他，我只是問自己，既然他回答，我也不妨聽聽。

「什麼意思？」

「不知道。」他吃吃地笑：「是氣場吧，平時你會緊張得連我也被你影響，我也覺得好緊張，今天你沒有。挺好，加油，保持著。」

我仔細地想想，可能因為看見那團死貓，它分散注意力反而令我沒有太在意考試的事，簡接令我放鬆下來。

放學後我馬上打電話給張君豪。

「喂？你在哪？」

「誰？」

「我是劉文軒。」

「哦。」

「你在哪？」

「學校對面商場的M記。」

「我來找你，你等我。」

他沒有回答好或不好，直接掛斷電話。我把全部書都塞入儲物櫃，衝去M記。

在M記門外，我猶豫要不要進去。原來他不是一個人，還有一個女生在，那個女生同樣是穿著校服，是鄰校的學生。他把錢給了女生，她用另一道門就離開了。張君豪懶洋洋躺在凳上，他的姿態十足一個大叔，只欠一根正在燃點的煙。

「喂，那個女生是誰？」

他沒有意欲坐直身子：「鄰校，比我們大兩年的。」

「哦。」

「你不問我們搞什麼？」他說。

「哦，你們搞什麼？」

「搞完嘢。」他說。

明白了為何要付錢給那個女生。突然，他坐好，靠近來跟我耳語。

「她正嗎？」

「還好。」那個女生有少許胸，腿不是太長，不過皮膚白，看不見正面，不知道什麼樣貌，不過張君豪可以吃得下的，應該不會太差，他上一個女朋友是也挺美的。

「捉了她好不好。」

「什麼？」

他微笑，好像早就知道我為何去找他。張君豪拿起可樂，啃咬著吸管，把最後一口的甜水都吸入咽喉中。

「我困住黑仔一星期。一星期就玩厭，還真想不到原來牠是不耐玩的。」

我沒有給他任何的反應，更加不想問「為什麼你這樣做」等等的愚蠢問題，每個人的行為背後總有自己的特別理由，我不想打聽他的理由是什麼，我為再體驗多一次刺激的遊戲才會找他。

他在等我決定。他捉了黑仔一星期才殺掉它，若是他說捉那個女生，意思是不是最後要殺掉她，我不敢想像。我相信張君豪是可以做得出殺掉一個人，傳聞他未轉到我們學校之前，他舊校打架是會直接把對方的耳朵咬下來，雖然他否認了，只說不適應舊校的環境才轉校過來，但是他的犬齒特別尖，如果他要咬，一定可以把人的耳朵撕下來。

原來我打算只捉一頭動物來玩，誰料，他會提出捉一個人回來。

「我不玩。」

我說，離開M記，餘下他一個獨自啃咬那沒有味道的吸管。

#2-入屋，進入房間

連日來我沒有精神集中在操練考試上，除了那一次在課室的測試有一種放鬆的感覺，其後面對試題時，腦海都自動想著張君豪的說話，他說捉一個女孩回來不知道是否認真的。若是有一個女孩在手，我可能會待她很好，起碼不會像張君豪對待那頭貓一樣，我會給她飯、給她看電視、給她用電腦，然後只需要她小小的回報，為我按摩一下，用她身體不同的部分按摩全身。我的腦袋就整天幻想著當天M記遇上的女孩怎樣為我按摩，害得我無心上課。

在學校，我都刻意回避張君豪，我不想他對我有期望，以為我會和他一起幹犯法的事情，這個人太危險。今天是兩個月一次的學生會匯報，身為前學生會會長的張君豪也在席上，作為顧問，他不時一面正經在台上搞一些小幽默。在他身上無法找到怯場這個詞語，對大場面也發揮得淋漓盡致。

最近稍微也了解這他的家境，他家裡是有錢，聞說他已經有一個單位是寫上他的名字，父母送的。他小勝一局。

我不想和他對比，沒有意思的。現在我知道他是一個病態的人，反而心裡好像舒服了一點，甚至覺得他有把柄在我手中。

他和台下的同學開著玩笑，卻一直盯著我。

「你們說對嗎？」他笑言，並向我點頭。

身邊的同學笑得拍掌起來，大聲回應他「對啊、對啊」，我沒有聽見他在說什麼，好像拿了某個老師開玩笑，我用離開去回應他的提問，逃到洗手間去。

我在廁格待了好一會兒，不想出去，我覺得外面好吵耳，無論是學生或是老師都十分煩厭，當然最煩厭的一定是張君豪。

聽見有人踏入洗手間，在我廁格前停下來。對方敲起廁格門來，他一開聲就知道是張君豪來的。

「肚痛？」他問。

我沒有回應他，當他是敲錯門，反正他不知道裡頭的是何人。

「喂，上來我家玩，有好東西玩。」語畢，他關門離去。

我不自覺地額出冒出汗，只是過了數日，他已經把女孩弄回來？我十分懷疑他的說話，有衝動去證實真偽。同時，我知道一踏入他的家門，我就會是共犯，和他背起沉重的責任，他的家有錢，不會是問題，但我的家沒錢，而且我肯定我父媽一定不會理我生死，就算我上庭，他們都不會為我向法官說一句：對不起，是我不懂教仔。

我坐在學校的馬桶上沉思，第一次我相當猶豫自己的做法，腦裡就似電腦死機前彈出一個會倒數計時的視窗畫面，上而只是兩個選項「去或不去」，滑鼠游標在兩者之間不停徘徊。時間快到，最後五秒我還沒有決定到。

學校鐘聲響起，是上課的時間，我不得不回到課室繼續上堂。

我坐在課室中，靈魂出竅，情況比前幾天還嚴重，連老師都發現。我只好假裝身體不適，多幾次進出廁所，然後申請早退。

回到家第一件事，我打開電腦，很認真找了一堆有關有關禁錮的片來看，我是懷著學習的心去學，沒有宣洩之意，甚至我覺得要認真對待這件事，拿了紙和筆抄下值得參考的方法。

雖然心裡仍在猶豫不決要不要到張君豪的家裡，但是身體總是很誠實。

我打電話給張君豪。

「喂。」

「誰？」他明顯沒有輸入我的電話號碼。

「劉文軒。」

「怎樣？」他笑言，似是嘲弄我到最後還是打電話過來。

「我明天到你家，你方便嗎？」

「你現在有時間嗎？」他反問。

「你明天家裡不方便？」

「你不想快點見識一下嗎？」

我沉默片刻：「你地址是什麼？」

他的家在港島，對我來說是挺遙遠的，不明白為何他要選擇位於新界的學校就讀。他的家暫時只是他一個人住，父母現在都在加拿大陪爺爺。

我按照他的的地址上門。還沒有踏入他的家門，我還有機會回頭。我的理性部分不停論述不同的說法，為求說服我回頭離開，它警告我，威脅我，甚至恐嚇我。突然，門被打開，是張君豪，他早就換上便服，還有點血跡在衣服上。我腦袋一片空白，只能靠聽從張君豪的說話行動，他說進來，我就踏入他的家裡。

「我在弄魚頭。」他說完，顯然有點狼狽走回廚房。我偷偷跟上去看，的確有一條新鮮的魚在砧板上彈動。

「很久沒有人來一起吃飯，我特意準備的。」他家庭主夫的模樣，我實是看不習慣。

「魚還有鱗片。」我走上前說。

「哈哈，我不會，你會嗎？」他把刀遞給我，只在我的臉兩呎之外，我反射動作下，馬上退後半步。

「行.......我弄。」我小心翼翼接過他的刀。

他用手背擦擦鼻尖，笑得連眼睛也彎起來，興致勃勃看我如何處理這條魚。他說是用來煲湯，我將魚起鱗後，手起刀落把它斬開幾分。

「你處理得很好。」

「那我可以將斬件的部分交給你。」

我不知道他在說什麼，但我聯想我不好的事情。看著被我分開數件的魚塊，加上魚的腥味，我有點想作噁。比起米袋爛肉的氣味，這種氣味嗅起來是鮮味，從魚身流出來的血液凝固，黏住他的手指。我不能在張君豪面前表現出半點怯懦，我主動嗅了一下手上的血味，還裝作嗜血的樣子，忍著氣味舔了一下。

「為何不買豬骨？豬骨更好斬。」我說。

「我喜歡飲魚湯。」他似乎很滿意地笑起來。

他應該沒有忘記我上來的目的，我在等待。他慢條斯理洗乾淨雙手後，指指主人房，房間的門半掩著，那是我觀摩的地方。

#3-第一次

我沒有問張君豪用什麼方法把女孩拐回來，盡可能干涉至少的事，好等我輕易地和他劃分界線。

他帶我入主人房間，他把女孩塞入衣櫥裡。女孩屈膝坐在地板上，雙眼被白布蒙住，雙手被反手綁上，最特別是：她全裸的。無論是她的胸部和下體都一覽無遺。女孩聽見我們的聲音，馬上向我們求饒。

「放我出去！不要！」她吃力地移動身體，希望發出最巨大的聲音，讓其他人知道她的存在。

張君豪沒有在意怎樣她大吼大叫，三十秒過後，又馬上「碰」一聲關門，沒有想過有機會夾到她的腳趾或手臂的皮膚，很大力關上門。女孩尖叫一聲。

張君豪請我回到大廳，他拿了可樂招待我，我們二人坐在沙發，他則繞起腳在喝可樂，顯得休閒。

主人房不時傳來女孩求饒的聲音作為我們的背景音樂，格外有種愉快的感覺。

「你不怕鄰居聽見？」

「鄰居不會聽得見。」

就算聽見都扮聽不見，現在的人都是這樣。他說。我認同他，我自己住了九年都沒有跟隔壁打過一次招呼，也許隔壁藏了一條屍體我也不知道。我沒有問他下一步打算怎樣做，不想打草驚蛇。但是，我很好奇他會否強姦她？
「我把她脫光只是不想她逃走，她不是我的口味，不過你想姦了她也可以。」

他說這女孩早就不是處女，強姦她也未必有意思。那女孩是做援交，但生意不好。她不是缺錢才做雞的，只是無聊，為了打發時間才做，所以對客人有一定的要求，也經常彈別人鐘。張君豪之前約過她一次，約第二次才叫她上樓，然後她再也無法離開。

我想再看多她一眼。

「可以啊。」張君豪笑著說。

我好奇是張君豪用什麼將女孩的手綁起來。剛才太匆忙，我看不清楚。

我們再一次踏入去房間，女孩馬上用力撕叫，她反反覆覆說著放她出去，不過，今次還有一句奇特的說話，她說：「對不起！對不起！我錯了。」

我們開了衣櫥，光線濺到她的臉上，雖然她的雙眼隔著厚厚的毛巾，但應該感受到光線和空氣的變化。

我想開口說話，問問她問題，滿足我一下好奇心，卻被張君豪阻止。女孩顯得十分害怕，因為她不知道自己將會面對什麼事。她扭動身體，左閃右避地往後移。她知道我們如同看一件貨物一樣觀察她。

「o殊。」張君豪蹲下來，很接近她的耳朵，輕輕地提醒她要安靜。

她很乖，沒有再出聲，也不敢再亂動，只是在這兒害怕。

除了胸膛因強烈呼吸起伏外，她整個人都僵硬起來。我更方便仔細打量她。

現在看清楚，她果然是當日在M記的女孩。她的臉蛋尖尖，看起來十分光滑。往下看。她有鎖骨。一直往下看。胸部應該有D左右。我眼神滑過她腰間，她有小許的腹部，頸項、心口和小腹都冒出汗珠出來。再往下看。那是一個密林的下體，雙腿很幼很白滑，沒有傷痕的。她的腿腕被索帶綁住。

我向張君豪示意，想看看她的手。張君豪半掩嘴笑，抓住女孩的肩膀，把她壓向下。女孩叫起來，張君豪毫不留情，壓住她的頭到她自己下體，逼她嗅自己的下體。我沉醉女孩漸弱的叫聲，很快女孩就哭了，同樣反反覆覆說著：「對不起！對不起！我錯、是我錯了！」

看見一個女孩無恥地在求饒，內心萌生一種爽快。

一直沉迷看著女孩無力的掙扎，忘了其實我是想看她的手是如何被綁。張君豪打一打眼色，提醒我。

女孩的背很白很光滑，她在顫抖。她的雙手反手被索帶綁住，張君豪不僅用一條索帶把她的手腕綁起來，還姆指對姆指、食指對食指......每一根手指都左右配對，再用多一條索帶綁緊，基本上她無法握拳。

我點頭，向張君豪示意，張君豪放手，女孩終於坐起來，哭泣弄濕了白布。女孩哭得氣喘，張君豪賞了她一掌，狠狠摑在她的頭上。

「對不起！對不起！」女孩一邊哭，一邊說。

正當張君豪要關上門時，我按住門，他疑惑看著我。

有一刻衝動想享受一下欺侮人的快感。我學他一樣，用力摑下那女孩的臉頰。

「哈！」張君豪笑出聲，然後把衣櫥關下，留下女孩在恐懼地道歉。

我的手心在發熱，有一點痛，腦裡卻是回味著關門前一刻，門隙透出光線射在女孩的臉上，她的左頰很紅，是被我打紅的，感覺很爽快，她很可愛。

主人房的衣櫥不時傳來哭泣聲，我在張君豪的家裡徘徊，看起來我似乎是不安和緊張，事實上，我是錯愕和興奮。那是我第一次摑女生，手心的熱力久久沒有散去，我知道自己是喜歡這種感覺。

張君豪泰然地坐在沙發，還弄了一杯咖啡給自己，一邊細味咖啡，一邊看八卦雜誌。

我坐在他的旁邊，因為太用力坐下去，震動了沙發，害得張君豪手中的咖啡濺了一點點出來。

「噢，對不起。」我說。

他用溫文的姿態從茶几抽起紙巾擦拭衣袖上的污穢。

「戒掉吧。」

「戒掉什麼？」

「戒掉說對不起。」他抬頭盯著我。

我該冷靜一下，我還有保持少許理智的。這樣捉人回來是不對的。打人更是不對的。我把從幼稚園學過的道德規範默唸一篇。我從小就得不聽話，曾經被父親罰過把幼稚園的校規抄五十字，所以我記得。我害怕被自己的幻想吞噬，為了實現幻想中的感覺而做出一些後悔的事情，。

張君豪好像知道我的想法，嘲笑我似的大笑起來，他的笑聲都挺嚇人，嚇得衣櫥那兒都再沒有傳出聲音來。

「她是誰？」

「你想知道？」他反問。

「法律上，她可以告你的。」我告訴他。

「別擔心。」

他站起來，沒有理會我的疑惑，逕自走到廚房把手上涼掉的咖啡全都倒去，按動咖啡機，讓機器釋出另一杯冒煙的香滑咖啡。機器如同如廁一樣，一條幼幼的啡色線落入杯中。

「那女孩自願的。」他說。

難以置信，我從她剛才的反應一點也不覺得她是自願。他沒有再反駁我，反正叫我好好忍住聲音和收起憐憫的心，跟著他到房間看一個小表演。

我的腳很重，無法移動，他回頭問我還等什麼，回頭時他嘴角勾起的笑容，透露了他很期待接下來的小表演。

我沒有回答張君豪的問題，只感覺好可怕，未知是不是因為他感染了我的原故，我也半點期待，他將會給什麼我欣賞。

我們放輕腳步，靜悄悄地走到主人房，打開衣櫥。女孩嚇了一跳，喉嚨像被揑緊一樣叫了一聲，有點似剛出生小貓的叫聲，挺可愛。

張君豪沒有手下留情，一下子捉住女孩的下巴，把熱燙的咖啡灌入她的口中。女孩被捆綁在一起的雙腳揮動掙扎，可是她的力量實是太少，張君豪完全壓住她。

張君豪一邊把熱咖啡灌進去，一邊近距離看著她的臉，雖然眼睛被封掉，但也看得見女孩表情扭曲，張君豪忍不住給她一吻，吻在她的耳朵上。

咖啡沒有全都流入女孩的口中，有些流到她的頸項，我蹲下來看咖啡的流水路線，很自然地滑到鎖骨，再往胸往前進。她被逼提起的頭，使她呈現最美麗的頸部線條，有一刻，我想靠上去舔那落下的咖啡。

女孩嗚呼地叫，當咖啡都灌完，她不停地咳嗽。封住女孩的布條下，湧出了眼淚。

張君豪拍拍她的臉頰，向她說：「你猜猜你剛才喝的是什麼？」

她看來很辛苦，只顧咳嗽，無閒理會我們。

張君豪笑了一聲，下一秒舉起手，更大力抽拍她的臉頰。

「啊！」女孩終於大叫出來，她整個人被打得跌到另一邊。

臉頰瞬間紅起來，她大聲哭起來。

「回答啊。」張君豪再沒有大吼，反正溫柔地摸著她的髪線說。

女孩害怕得全身都抖動起來，細聲地說：「咖啡......」這個女孩味覺挺厲害的。

張君豪發出嘲笑她的聲音，他說不是咖啡。

「那是煮稀了的發泡膠，看你挺到什麼時候吧。」語畢，他關上衣櫥門，留女孩自己一個在漆黑中。

在衣櫥外聽見女孩不停想將咖啡吐出，她又用身體撞衣櫥向我們求救。
「怎樣，好玩嗎？」他問我。

我腦海重播她害怕得顫抖的畫面，好像一頭小動物吃驚樣子，我用手背托起下巴：「好玩。」

自始，我落入一個地獄，卻我會稱為是天堂的地方。

多甜thx

綁住，屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

#4-減壓方法

我帶著身心舒暢的心情回家，已經再沒有在意自己是否犯法，腦海回憶女孩抖動的樣子，讓我感受到權力的存在，在那個張君豪的家裡，我好像可以任意控制那個女孩，這種感覺令我興趣。我理應對我所作所為感到巨大的責任，可是聽見張君豪說她自願的，我如釋重負，可以用她來盡情玩樂。

回家後，我效率極其高，做多了兩分歷年試題，而且命中率是八成半。我其實知道自己掌握到考試的內容，只是太緊張，整個人無法放鬆才會令成績平平無奇，現在得到一種減壓方法，實是太美好。

自始每一天放學，我都會到張君豪的家裡見一見那個女孩。

每次打開衣櫥都覺得她更恐懼我們，我不知道張君豪在我離開後幹了什麼，但女孩長期眼淚在眼眶裡打轉，又不敢哭出來，樣子令人憐愛。

「這個樣子不是引人摧殘她嗎？」張君豪坐在沙發，喝著咖啡，裝作他的中產生活。

今次上來他說事情要和我談談，我們二人坐在沙發商討。女孩活動範圍被限制在主人房裡，此刻被張君豪要求待在房間的牆角，像個被罰站的小孩。

張君豪把手機放在桌上，畫面是房間裡的監視器鏡頭畫面，她很安靜，獨自在房間站著，動也不動，只是不時低頭擦眼淚。

「挺高清的。」我指指鏡頭。

「淘寶買的。」他自豪地笑道。

我們都有默契，不必關心這女孩，她只是我們的一場遊戲。

「我要去加拿大為我爺爺賀壽，這星期都不在家，你來這邊住一下有沒有問題？」

最近我才搞清楚，他父母不是暫時在加拿大，是長期在加拿大居住，所以除了每個周未有人來打掃之外，他都是自己一個住，怪不得他孤獨得沾染上這種興趣。我慶幸結識到這位朋友，老實說，他要我這星期照顧那女生，我求之不得。

「嗯......我要考慮一下。」我原本想大聲地吼「好！」，但是這樣子會顯得我太急進，所以要扮作一下猶豫。

張君豪勾起嘴角笑起來，他向房間大吼：「喂！出來。」

女孩怯生生快步跑出來，最近她都沒有光著身子，張君豪允許她穿上一件大碼的白色背心。她的穿著比我想像中更有殺傷力，跑出來看見上衣的陰影在上下晃動，還有腰下的三角陰影，雖然已經看過她的裸體，但是還按捺不住眼睛往她身上掃瞄。

女孩站在沙發前乖巧地說：「張先生。」

我前幾天問過為何要她稱呼張先生，我心目中被喚主人是感覺更爽。當日張君豪回應了一句十分有智慧的答案。他說當街外別人稱呼他為張先生時，也會想起這個女孩的事，就會感覺格外有自信和氣勢。

「你想她叫怎樣稱呼你？」他問我，女孩好像被下令不得直視我們，一直乖乖低頭著。

「...文軒...」我回答，相比張君豪，我顯得有點不知所措和怯懦，有一瞬間討厭我自己。

「叫文軒主人。」

「不用......叫先生就行。」我還是覺得平平凡凡的稱呼比較好。

「知道，先生。」女孩的手放在前面，手心互相磨擦著。

女孩不敢抬頭看著坐沙發的我們，可是我想她看一看我的雙眼，我喚了她過來，站到我的面前，她按照我的說話去做，溫馴乖巧的女人，沒有任何攻擊性，任我擺佈，我是一種得到權力的錯覺。

張君豪手撫著下巴，擺出一副期待已久的樣子看著我。

我伸出手，捉住女孩的下巴，抬起她的臉頰，令她看著我。

「你叫什麼名字？」

她怯生生地全身震動，好像我比張君豪更可怕和變態一樣，令人傷心。

「宋安怡......」

「她有校服嗎？」我問張君豪

「我都燒掉了。」張君豪回答，看到安怡害怕地抖顫一下。

「明天我去買件旗袍給她穿。我想明天她穿旗袍來看看。」

旗袍是其中一個可以勾起我內心慾望的東西，她的高叉緊身裙擺總令人想入非非，還有貼腰的剪裁，腰部的線條一直延伸，到下身包裹著屁股的線條變得圓潤，加上光滑的毛料，想像到衣服裡頭的肌膚。

「識玩。」張君豪拍拍我的肩膀，站起來，走到安怡的背後。

他雙手抓緊安怡的手臂，她手臂上很快印張君豪五指的指痕，我挺討厭她這樣對待安怡，內心湧出一股衝動，我同樣站起來，我的將手掌放在她的咽喉上，手心緊貼她溫柔的肌膚。安怡的喉嚨被我按住，她輕輕發出「嗯」一聲，我再稍微再加力，她只能往後仰頭。

我的手心一直往下滑，直至到她胸部之間的心臟位停下來。

「你心跳得很快。」

「我很害怕。」安怡說著，眼淚悄悄流出來。她的眼淚流過臉頰，淚水躲在耳朵背後。

張君豪握住她的耳朵，看起來挺大力揉搓它。我和張君豪看看對方，忍不住笑意，二個人微笑起來，那是欺侮別人的高尚權力感覺。

「你說她是自願？」我問張君豪。

「你告訴她吧。」張君豪拉一拉安怡的耳朵。

安怡輕叫一聲，再緩慢說出一句完整的話：「我......自願來的。」她的樣子帶有委屈，微微皺起眉頭。

「我該走了。」我再摸摸她的臉頰，輕輕地拍幾下，再往下一吻，親在她光滑的臉蛋上：「明天見。」

她有點汗味，但不臭的，我猜張君豪有定時讓她洗澡，說實話，當下是有衝動伸出舌頭嚐一嚐她的臉頰是什麼味道，但進展太快，我想慢慢去玩。

回家後，我按照自己的規定，專心溫習。宋安怡果然是減壓的好材料，現在面對題目，腦袋異常地清晰，甚至比起舊時更快完成題目，命中率還是八成半。不過接下來與安怡同居生活的一星期不知會怎樣，充滿未知，同時充滿期待。

「你幹嘛拾東西？」媽媽吃著蘋果，懶洋洋地走過來問我。

她再一次沒有敲門，直接把門打開了，最討厭是我的門鎖早已經壞掉了。明明我平時已經不關門，到有需時才關上，我期望是她是明白「關門＝不要進來」，至少也敲門，得到我允許後才進來吧，結果呢？她仍舊不會理會我在裡頭做什麼事，為了想大吼出自己的說話，就衝入來。

她已經撞見我兩次打飛機，好噁心，我不想有第三次。

「我去同學家閉關溫習一星期。」

「吓，不要啦。」

「決定了，只是通知你。」

母親瞬間板起臉來，大步大步走進我的房間，像河馬一樣，我感受到地板的震動。她二話不說拍打我的頭。

「癲線婆！」我推開她，而她面積太大，我推不動她。完全不明白為何老爸會選擇這個女人。

「說什麼？」她再一掌，這時我擋到。

「溫書有什麼問題？」

「你覺得我真的不知道嗎？你們會是溫書？」

「真的溫書啦，你有沒有看看我最新做的Past Paper，都是那同學教我方法的。」

「你個仆街仔，付了錢給你去補習，這個月又不去，浪費錢，現在還要跟著同學去玩。」

「你都好橫不講理，講一下道理。我早說了不去補習社，是你硬要去交錢。再說，你交錢去補習社目的是什麼？令我成績好嘛，我現在有方法令自己成績好，和你預期結果一樣，有什麼問題？用你的腦袋想想！」

「仆街仔，你這樣說什麼意思？」

她不停地拍打我的頭，愈拍愈大打，我只有擋和避，我還手的話，又說我是不孝子，這一刻，我好想在外國唸書的姐姐回來，只有她才能應對河馬。

我沒有跟母親佢無謂的糾纏，在母親眼中，作為兒子的我永遠也站在失敗者之列。我討厭成為這個家庭的其中一員，要是可以選擇，我會選擇出世在張君豪家裡。

寫得唔錯

老母有難囉

留名

#5-監視

翌日，我早上回校，和張君豪交收他家的鎖匙。我把鎖匙好好收在褲袋，一有空檔，手不禁伸入褲袋輕撫鎖匙的表面。下午已經按捺不住，鎖匙悶在褲袋裡都一整日，是時候拿出來用，午膳過後我就沒有學校，回家收拾東西到張君豪的家裡。

太約下午三時，我到達張君豪的家裡，拿出鎖匙，將鎖匙插入大門上，慢慢扭開門鎖。三房兩廁，接近一千呎的單位在這一星期這個地方都是屬於我。

張君豪早上叫我第一時間可以到主人房拿我的禮物。不知道他準備了什麼給我，我幻想中的是宋安怡穿上藍白色貼身的旗袍，然後在床上等待我，最好她被教導主動一點，是她服待我，不是我服待她。

我把行李放到大廳，先到浴室潔淨雙手，不想將街外的細菌帶給安怡。終於到主菜，我步入走廊，輕輕推開半掩的主人房門。

在主人房裡，我找不到安怡，我四處張望一下，發現套廁有光。我走到廁所，我都不見她，只是有條毛巾被扔地上。我把毛巾拾地掛回旁邊的架子。回到主人房，我看見衣櫥緊封，有一種預感安怡就在裡面。這時我察覺到房間有點不一樣，房內的擺設位置有著微妙的變化，還有放在茶几上的鬧鐘好像從未見過。

我拿起來仔細聽聽這個鬧鐘，沒有秒鐘「嗒噠、嗒噠」的聲音，卻發出機器長時間運行的聽聲，我把鬧鐘拆去，鬧鐘的圓中心安裝了一個小型鏡頭。我接著在不同的地方發現到不同的鏡頭，一一拆去。拆的期間，我聽到衣櫥裡有沉重的呼吸聲，我把耳朵緊貼衣櫥，再三確認有沒有異樣。衣櫥沒有滲血出來，我唯一可以確認張君豪沒有斬去安怡的手手腳腳。

現在真的沒有閒情理會她，我不想被張君豪拍攝到我和安怡存在同一個空間中，這會成為我的把柄，萬事小心。

我足足用了半小時檢查整個房間，逐一把監視器拆下來後，打電話給張君豪。

「你安裝了幾多個？」

「五個。」他回答得乾脆。不過，不知道他是忘記實質數量，還是向我說謊，我找到六個鏡頭出來。而他的鏡頭線路全部是同一款，我猜全部都有即時傳送影像功能。

「我應該問，我是不是全部都拆掉了？」

「是啊。」

我掛斷電話，這個人的人不可信，他的答案只供參考。我在實地繞了一圈，將每個角落親手地再三確認，的確沒有其他位置可以收藏一個鏡頭。不過我仍未完全放心，明天去深水埗買一個反偷拍偵測器回來再算。

是時候放宋安怡出來。

我把手放在衣櫥上，輕輕拉開門，門挺動的，稍微用了一點力拉開，安怡在裡頭「嗚嗚」叫著，聽得出她口裡被塞了厚厚的毛巾，叫不太聲，但她叫得很激動，害得我有點害怕不敢再拉開衣櫥。

「怎樣了......」我摸不著頭腦，打開其他的衣櫥門，卻發現其他的門都鎖上，只餘下我手上的一道門可以打開。

安怡在衣櫥裡拼命叫著，聲音愈漸痛苦，也聽見她哭起來。我唯一可以就的就是盡快救她出來。

當我的手放在衣櫥的門柄時，她再一次激烈地叫喊起來。開始明白，我一開門她就會感受到痛苦，張君豪在衣櫥內設置了某種機關。

「但我這樣無法救你出來。」

她好像說了什麼，卻因為口裡塞了毛巾聽不見。

再說， 我已經在房間爬來爬去半小時，身體很累；又害怕張君豪在其他放了鏡頭而我是不知道的，精神壓力很大。最直接解救她的方法就是開門，她忍一忍應該不會是問題，我相信張君豪不會令到她死亡。

「忍一忍。」

我用力拉開門。

光線濺入衣櫥上，全裸的安怡高舉的雙手，身上有著血水，還正流出。

我皺一下眉頭，想不到張君豪挺狠心的。他將安怡綁得得一條直立糉一樣，索帶一圈一圈緊緊套在她身上，索帶綁得太緊的關係，附近的嫩肉都擠出來，皮膚呈現深紅的顏色顯示了她被綁的時間。她的雙手被舉高，最為特別是腋窩下設置了一條長針，由幼到粗，最粗的部分如同食指指頭三分一的粗度，當我一打開門，針就會刺入她的腋下。因為我只打開了半道門，針只插了一半進去。

我吞嚥，她唇都發紫，幸好血已經止了，沒有再流下來。不過如果我拔去那支針的話，我想血會繼續流。

我側身爬入衣櫥，小心翼翼地避免再碰到衣櫥門，安怡不停在搖頭，叫我不好，她沒有止住眼淚的意思。看見她可憐的樣子，有點兒心軟，但沒有可能不把針拔出來，不知道會有什麼危險。

「很快，再忍一忍。」我摸摸她的頭，用我最大的能力去安慰她。

我不想她知道我何時出手，唯有很快捉住針尾，二話不說一下子拔出來。

「啊嗯！」被毛巾塞住也聽見她慘烈地叫喊。

我看看針頭沾有血跡的位置，其實不是太深，沒有插入骨中，她應該除了痛都沒有大礙。相信張君豪是計算過的，不得不佩服他。

這時我可以安心打開衣櫥，解開她高舉的手，抱起她放到床上。安怡痛得全身在打氈，她不敢亂動，害怕弄到傷口會更痛。在我懷中抖動的她，活像一頭無力的小貓。她極至渴望安慰和保護，我只是把手放在她的頭上，想再摸摸她，她主動把頭靠上我的手心，索取我對她的照料。

這時我的手機響起，是張君豪打來。

「這一來，她會很依靠你，好好享受。」一切都是他的計算。

「頂你......鏡頭還有那裡安裝。」

「別擔心，我會好好保密。」

「你教我怎樣不擔心？」我嗤之以鼻，走到到廚房拿急救箱。

「就算我被捉，我也不會招你出來。」

不知道他說真還是假，但他這一句話足以令我放棄去深水埗買反偷拍偵測器，將時間花費在溫習DSE和安怡身上。

電話掛斷後，我回到房間，安怡沒有再哭。她說害怕自己經常哭的話，會讓我覺得麻煩⋯⋯真是個好女孩。

她躺在床上，我剪開她身上索帶，可能因為索帶套得緊緊，簡接地有止血作用。她的肌膚似印上一種新花紋，身上多了一圈圈紅痕。

她抬起雙手，我為她療傷。不知道因為癢，還是因為痛，我把消毒藥水抹上她腋下的時候，她身體輕輕發抖，就算她咬牙切齒忍耐著，她身體的細胞還會頻頻地跳動。我稍微低頭就會看見她微微晃動的胸部，這一對D Cup的胸部在我面前，什麼都沒有遮掩底下在跳動，深紅的尖端讓人想舔弄。

我為她簡單地處理傷口後，我站在床邊，現在終於可以由頭到尾重新打量她一次。她知道我在觀察她，動也不敢動，沒有掩蔽任何地方，任由我盡情地細察。

比起上次見她，她膝蓋變得不光滑，像上了一層陰影；其他皮膚則多了小傷痕，像被蚊子咬一樣；還有，她的下體毛髮整齊了，被修剪到一個細小的長形，毛髮下的白晢肌膚飽滿，我忍不住把指頭按在她平滑的下身上，摸起來有點刺刺的，在看不見的毛孔裡，毛髮似乎吃力地欲重新長出來。

「嗯......」她按捺不住地扭動身體，稍微避開我的指頭的觸碰，很快又主動下身貼回我的手指上，不知道這是不是經張君豪訓練的成果，我希望不是，我希望是她天性如此地渴望被觸碰。

「什麼時候剃的？」

「張先生叫我按順序，每日告訴你一天我做過的事。」

「現在全部告訴我。」

「可是張先生。」

我忍不住往最方便快捷的地方，輕輕一捏，那兒的細嫩加劇她的痛楚。

「你聽我講，還是聽他講？」

老實說，這一星期裡我不太想聽到張君豪的名字，這麼難得可以在這住一星期，我想過得開開心心。她好像聽得明白，點頭，痛意及驚惶令她眼角湧起水珠，她不敢哇哇大哭，只是偷偷流下無聲的眼淚，相當可愛。

我溫柔地安撫一下她，還是不能太凶對女生，我想做到的是慢慢令她依靠我，最後無法離開我的程度，好想知道自己有沒有這種能力。

「我這幾天都……」她嘗試去組織，回想時她臉上的表情告訴我，她根本不想提及，這反正令我感到有趣。

「逐日說，我都聽你講。」我安坐睡上，準備好聽這個一悅耳的故事。

她口裡描述，第一次只是我心目中屬於「簡單」的事情，離不開叫她跪爬和掌摑，令我在意是她說被逼趴在地上半小時，膝蓋第一次呈現紅緋的顏色。她一邊說著，我一邊揉揉她的膝蓋，她並沒有避開。

「那時候你穿什麼衣服？」

「沒有……衣服。」她抽一下鼻子，裝作可憐。

「那你一定很習慣不穿衣服吧。」我笑言，手心放在她的腰上，慢慢滑上她腹，柔柔地搓著她的小腹。

「你要減一下肚子。」我輕拍她腹部。

其實她的肚子不是很嚴重，她摺疊身體的話，腹部也不會分割出兩團肉，說實話算是平坦，只是我想看見一個女生很努力在做運動減肥的模樣，流著汗水，她按照我的說話，拼命地維持一組繃緊肌肉的動作，想起都令人感到興奮。

不小心打拍得太大力，她叫出來。

「叫什麼？我有准你叫嗎？」我捏著她腰間，視乎她的答案，看我有沒有必要動手捏下去。

「對不起……」她的聲音帶有哽咽。

我告訴她，我並不喜歡這個答案，手輕輕用力捏向她的腰部，逐漸加倍力度，直至她說出我滿意的答案。

「對不起！」

「我錯了…嗯！痛！」

「我不會再叫！我不會再叫！」

她似乎努力地回想了為何我會懲罰她的理由，這個承諾我喜歡，最喜歡是她語畢過後，的確有努力抿上嘴忍著聲音。

「記得啦，下次就不會是捏這個位置。」我微笑，摸摸她的頭作奬勵。

她繼續說下去，她裸著身體被下令四肢著地，背部保持平坦。開始張君豪把腳放在她的背上，當她茶几用，張君豪不時用腳尖輕踹她不同的部位。

「例如呢，說說看？」

我手撫上剛才被我捏得發紅的腰間，她身體很冷，沒穿衣服是對的，摸下去十分清爽舒適。我把手遊至她的下胸，手背在她的胸下左右輕輕掃動。她十分緊張，全種繃直。

「有……踹踹我的胸。」她再沒有用哭腔說話，換起真正害怕的聲音：「還有大腿……腰、頭也有……還有……下面。」

「含含吐吐，順暢說多一篇。」

「是的……胸、大腿、腰，還有頭和下面。」

「你被怎樣了？」

「趴著被踹了。」

「誰趴著被踹？」

她臉瞬間紅起來，稍微掙扎道：「我……」

我滿意地用手掌輕拍一下她的小腹，但手仍然放在她的胸下：「完整句子說多一篇。」

「......我......我趴著被踹了胸、大腿、腰，還有頭和下面。」

「大聲說多一篇，用丹田氣。」我輕按她肚臍下的位置。

「我趴著被踹了胸、大腿、腰，還有頭和陰部！」

「很好。」

我扶了她起床，把她捧到我的懷內，讓她躺得舒適。她整個背都依靠在我身上，沒力反抗的樣子挑起我內心的衝動，沒可能忍得住。我直接用半勃起的下體，頂著她兩瓣屁股。

她害怕地抖起來，小心翼翼問道：「你會......想做嗎？」

彷彿聽見她心那句是問我會姦掉她，我捉住她的雙手，一直從她的手背滑上到她的肩膀上。

「看你表現。」

我心想，我一定會姦掉她。只是我也算得上忍耐力強的人，我想先令到她放下警覺，再找一天進行這個活動。

個嗰係貪得意試下水溫，但好似唔太Work，所以當無寫過
多謝你留意好開心

好正

#6-聽她在說故事

我捉住她的身體在磨，雙手離不開她白滑的肌膚。

「繼續說你要說的事。」

她雙手不知道放在哪裡，又想阻擋我隨意的撫弄，輕輕捉住我的手腕。她微弱的掙扎對我來說是一種樂趣，我低頭咬了她的肩膀一下，馬上就印有屬於我的牙印。

「我趴著……以為只是被他的腳放一下，然後他走去廚房，回來時背脊有點熱......他把熱水都放在我的背上。」

我叫她形容一下是怎樣的杯，同時挺起身，再也忍不住地抬起她的屁股。她的屁股都被我磨熱。

「那是玻璃杯，水很滿，我輕輕一動熱水就流出來......嗯！你想做什麼？」

我脫下了褲子，將燙熱的下體貼緊她的後面。她想爬走，我抓住她的肩，二話不說把她的手扭到後面來，雙手一起扣住。

「別動，我只會素股，你繼續說。」

我把下體貼上她的大腿根貼，說真的，我很想滑進去，但時機還未到我只好忍住。她好像聽得明白，帶有少許認命的姿態，低頭任由我穿插她的大腿根。我見她放棄逃走，也鬆開她的手。我捉住她的大腿，要她夾緊我。

她繼續說。

水放在她的背上，張君豪坐回沙發仍舊繼續輕踹她的身體。他說要訓練她的穩定性，但是張君豪明顯會逐漸地加上力度，目的令水都濺出她的背上。張君豪還特意拿了熱水瓶來，水一不滿的話，就再加水。這個遊戲玩了差不多十分鐘。

「嗯嗯！......嗯嗯！他叫我要告訴你，我的胸部很怕被人碰，所以......是最敏感。」她吞吞吐吐說著。

「是嗎？」我喘息著，馬上從後抓起她的胸子，試玩一下。

「啊啊......嗯嗚！不要......」她扭動自己的身體，知道我不喜歡她叫，也馬上閉上口來，吃力的忍耐令她只能發出「嗯、嗯」的鼻腔聲。

聽著她的故事，再伴隋她這種害羞的叫法，特別令人爽快。

真係好正 要留個名先

「轉身。」我輕打她一下屁股，終於看見她的正面，眼睛下有淺淺的淚痕，原來她哭了。

我按壓她的頭：「用手幫，繼續說。」

她開口開始說出第二天的遊戲，這個動作有點滑稽，她似對著我的下體細語。她恭敬地揉撫著我的下體，龜口高傲地指著她的鼻子，這個才是女人應有的位置。

第二天，開始跟第一次的內容差不多，都是跪地和爬下。不過那天張君豪穿了襪子在家，他把她的頭踏下，要她額緊貼地板。然後命令一句「用口脫去襪子，然後舔腳。」光是被他的腳踏著頭部，已經嗅到一陣濃濃的氣味。

我記得那天我們有上體育課。

#7-輕輕的玩弄

安怡的手很靈活，十分熟習如何幫男人打飛機，不知道這是張君豪教的，還是她從工作得回來的技能。

「誰叫你停手？」我用拍打她一下後腦，她老老實實地承受著我這一巴掌。

「對不起⋯⋯嗚。」她發出輕輕的悲鳴，好像想哭的樣子，不過我知道她會努力地忍耐著自己的淚水，我就是喜歡她被我欺負又不得不繼續為我服務的樣子，這令我更加興奮。

她纖幼的手指在我的下體來回撫弄，掌心的溫度傳來我的高挺的部分。

「要我用口嗎？」安怡怯生生地問，她的小嘴離我的下體很近，雙唇之間的赤紅舌頭害怕地顫抖，真可愛。

說真的，她的手如此靈活，也令我想感受一下她的口是不是同樣地能幹，可是我不喜歡她自把自為地提出意思，她好像還是不清楚這兒誰才是話事的那個人。

我用力箝住她的下巴，力量似要把她的下顎捻碎一樣。她身體驚慌地抖動動起來，她還不敢直面凝視我的雙眼，她眼眶裡的淚水打轉，因為我沒有讓她可以哭的權利，所以她只好強烈地忍耐著。

我把手指伸進她細小的嘴巴裡，食指和姆指撐開她的牙齒，要她把口張得大大。

「嗯嗚！」她用著奇怪的聲音痛苦地呼叫著，我沒有理會她。

我看見她深紅的喉嚨，在最頂的的地方有一個小小的吊鐘，一縮一放的。我把手指伸進去輕輕撩著它。

「啊！」

「忍住咳，嘔也不行，你知道的。」

我用食指按著自己的節奏去碰著，她眉頭皺得很。如果她的口夠大，我也想伸手入去用力彈彈看，看看她會有什麼反對，應該會挺好玩的。

「你也應該很會深喉啊，是不是？」

她嗚嗚地回答著，因為我的指頭在糾纏在她的喉嚨中。

「聽不見回答。」

「嗚！」

她用盡氣力讓喉嚨習慣外來的東西在攪弄，可憐的她眼角流出眼淚來，不知道為什麼我竟然笑起來。

我把手放開，有一刻不相信自己內心真正的感覺，面對由自己親手弄得可憐的女人，我真誠地感到滿足和高興。我想射了。

當我放手那刻，她己經馬上合上口，稍為咳嗽起來，重新調整自己的呼吸。我把她的頭壓下去，她的額頭緊貼在床上。我握住自己的下體，輕指向她的頭頂，一聲低聲的咕嚕，我把乳白色的濃液釋放在她秀麗的頭髮上。

「今天不要洗頭，就這樣。」我作了一個惡作劇。

就算我放開手，安怡都沒有抬起頭，像是向我叩頭一樣，她雪白的背微微抖著，不知道她是害怕還是在偷偷哭泣，不過我沒有興趣理會，反正我挺享受這個瞬間。

「繼續說吧。」我倒想看看她的經歷會不會再讓我感到興奮。

真係好痴線 但又想繼續睇

我都有同感，我自己睇返都覺得好變態
但進入咗寫作mode又寫得好開心，我係唔係一個有病變態

我AC突然入唔到，借咗女朋友(?)個嗰
我以為會無人留意個名

想知樓主女朋友睇完呢套嘢嘅評價
然後女友就同樓主用呢篇文做劇本玩角色扮演

留名支持,寫得幾好

女朋友暫時好似仲未知，巴打放埋圖我突然好驚女朋友知道咗因為平日都係佢食住我，媽，好驚

#8-她實在太可愛

她花了一會兒時間才調整到心情，我沒有逼她，讓她先哭吧。當她抬起頭前，床單都濕了一片，看見她可憐的樣子，有點兒不想欺負她。我是喜歡女生處於就快哭的階段，一旦過了那條界線，我也不感到興趣。

我逕自走出大廳，把衣服和一本本的past paper從袋中拿出來。我打量這間屋子，我是可是用他的房間吧，不管了，反正現在是我話事。我把東西抱入張君豪的房間，他的房間打掃得一塵不染，換句說話來說，是毫無生活氣息，彷佛他不是生活在這間房間裡。

我打開他的抽屜來檢查，有信件的、單行簿、幾本Past Paper、文具，有些小抽屜放了數次全新的牙膏牙刷⋯⋯看見很正常，但最奇怪是每一件東西都安排得整整齊齊，而且是全新的。

我嘗試找一些舊的東西，可是連他放在衣櫥的內褲都是一陣從包裝拆下來的氣味，這個家好像沒有過去一樣。

我回到大廳，坐在沙發上張望這接近一千呎的單位，有一種古怪的氣氛包圍住我，我覺得這四道牆偷偷地往內移了一點點，空間慢慢地縮小了，我知道這是我的錯覺，但這兒確實有一種令人感到壓迫的氣氛。

我感到不安。

這時，我瞥見安怡房裡偷偷窺探出來，她用門框掩著自己全裸的身體。

「怎樣了？」

安怡受驚一樣，聲音很細：「我還要不要繼續說……」

「你出來。」

「我不能踏出房門。」

那是張君豪的規矩，她明知這句話會惹我不高興，馬上低下頭來說：「對不起……」

「我說第二次了，出來。」

她馬上赤腳走出來，腳踝敲打在地板上的聲音挺是悅耳的。

安怡走到我的面前卻不知道下一步該怎樣做，看得出她的腦袋在想著，自己要不要跪下，還是站起來好了。看見她不知所措的樣子，像是頭傻傻的小狗，十分可愛。我故意為難她，舒服地躺在沙發上，繞起腳來。

安怡看見我沒有意思指令她下一步，頓時不高興起來，看來張君豪已經把她調教得依賴指令為活，在短短的一星期有這種成果實是厲害。

巴打會變做安怡

開頭有啲似wor Ching

後面很可以
我發現左樓主用左唔少台灣特有字
樓主係咪成日睇台灣野

阿永？

佢應該見到都扮睇唔到⋯⋯掛

我無睇個集，我睇咗頭一集覺得唔好睇
我寫因爲中學有嘢黑貓成日衝入後花園，好正
我係台灣住過三個月，不過我都唔覺我有台灣腔

？

Btw，其實我係絲

變態 強烈要求女權撚人權撚快d出黎批鬥樓主

twitch 有人真係做過

加速

見到個標題已經報咗警

強帖留明

樓主les?

我伸出手，把她扯到沙發上，她整個人剛好跌在我的身上。

「對不起！」她驚慌地大呼。

「沒事。」

她全身都僵硬起來，好像不習慣被人抱住，這時我肯定張君豪是沒有抱她，他真的只有虐待她。

我緊抱著安怡，讓她稍為感到和暖，她不敢看著我，只是像一個害羞的小女孩低著頭，乖乖地伏在我的心胸上。我輕撫她的頭，像對女朋友一樣待她，然後手慢慢滑到她的腋下。不知是因為痛楚還是痕癢讓她敏感地抗拒了我的手。

「放鬆，讓我看看。」

她的力氣始終沒有我的大，把抓住她的手臂把她的手拉高。她的腋下有個紅紅的圓點，四周都是暗紅色，沒有大礙了。除了那個受傷的地方，她肩膀微微凹下的位置看起來十分光滑。

「這兒也剃了喔？」

她點點頭，還沒有待她回答，我已經親吻上她的腋下，舌頭輕磨出她的毛孔，要夠緊貼才用舌頭感受到微微生出來的刺毛。

「啊嗯～」她輕叫，想把手放下來，可是被我捉住了。

她的叫聲是催情劑，我更加賣力在她的腋上用力地吸啜，每一次都發出「嘭」的巨響。她在我懷裡不停地掙扎扭動，像一頭不安份的小貓。

我玩夠了緊緊抱住她，轉攻她的耳朵，然後在她耳邊輕輕細語：「我帶你走好不好？」

她抬頭看著我，雙眼閃耀出的光芒令我永生難忘。

屌，樓主介唔介意集中用同一個ac出故

Sorry 我下次留意返

小心比正義撚捉你有3個ac仲ff自己有女朋友作癡線故呀

原來係樓主本人 仲以為亂入

文呢

#9-刻有暴力的基因

「不，我不能離開。」安怡說。

「為什麼不能？」

「因為張君……」她知道我不喜歡聽見這個名字，而選擇閉上嘴。

安怡沒有說話，她把視線放在門外，這時剛好有人敲門，是有節奏的三下敲門聲。我一臉茫然，最奇怪我沒有緊張，可能事情已經發展到被人發現我抱著一個腋下受傷的裸女已經不要緊，我只想盡快離開這兒，我知道這是天真的想法，但我有期望門外的人是來幫我的。

然而，安怡二話不說走到門前，以相同的節奏敲門回應對方。安怡伏耳在耳前，聽見門外的人走遠的腳步聲，輕輕吐了一口氣。

對方不是幫我的，他是來監視安怡是在仍在大屋裡頭。

「那個人是誰？」

安怡一臉為難看著我，她又想說些「我不能說」、「張君豪說⋯⋯」的廢話之前，我馬上站起來，並補上一句：「我去叫他回來。」

安怡明顯很緊張，拉著我的衣領。我盯她一眼，其實我是對她的反應感到錯愕，但我狠她以為我不讓她扯住衣領，她怯懦地馬上放手。

我嘆了一口氣。

「那個人是我的哥哥。」

這場遊戲不好玩。

她說她的哥哥是幫張君豪工作的人，他只是負責每天放工後，就來這兒確保安怡安全，安怡表示安全的暗號是用相同的節奏回應哥哥。

「要是你不敲門回應他呢？」

「他有鎖鑰開門。」

這樣子的話，就是變成一個明明哥哥有鎖鑰，卻不救妹妹出來的故事？

「是他把我賣來這兒。」

「為什麼？」

「我也想試一下被人飼養的感覺。」

她心目中飼養會是這樣子啊？我有點搞不清楚她的腦袋在想什麼。

「我是雞來的⋯⋯」安怡用她嬌嫩的粉紅雙唇輕輕吐出這一句說話來，臉頰印有微微赤紅的掌印，她溫柔地把雙眼朝向下，攞出柔弱的樣子勾起男人征服她的慾望。

越來越像一個圈套，套住的不是安怡，而是我。危險的味道卻沒有令我卻步，反正成為情慾的最佳調味料，這刻我才明白我是享受這種感覺。

我把她的頭髮繞向耳背後，輕輕吹她的耳朵。她的耳朵很細、很柔軟，我咬了一口，甚至把她咬出血來。耳朵都沾上鮮豔的紅色，十分耀目。

「要入我嗎？」她問。

我把她推到地上，她很誠實地帶有半點錯愣跌倒。我脫下我的皮帶，把它摺成一半，然後狠狠揮到她的身上。

「嗯！」她很識趣地忍著聲音來。

我揮向她的背、大腿、小腹，基本上看見無瑕的肌膚就「啪哪」一聲揮下去。她痛得左閃右避，還不停退後，可是我追著她來打。

我很生氣，這瞬間我明白了為什麼人會喜歡打其他人，而且打人的時候沒有半點的惻隱，也許有種人是天生暴力愛好者，正因為我父親是那種人，所以我也有這種基因。

我明白了之後，心情舒暢很多，但是揮打安怡的力度越來越大、越來越瘋狂，直至張君豪家裡的電話響起。

「挺不錯。」我拿起話筒，第一句聽見的說話。

張君豪仍然在看著這一場表演。

lm

愈嚟愈痴線了

正

又真係自願，屌

好變態但又好睇！
每睇一篇都好糾結

好正啊 飼養play 放置play 留名

#10-我是弱者

我回到家裡，受不了一直被人盯著。母親仍舊地吵吵嚷嚷，我只好關上房門，扭大音響聽我喜歡的音樂，但是無論我扭得多大聲，我只聽到我自己的叫聲，我可惡的腦袋給我重播父親拿起皮帶鞭下來的事。

「你知道嗎？不能打骨的地方，要打有肉的地方，這樣子才痛又不會太傷，我還是疼愛著你的。」變態一名。

而然，現在我變成一個變態。

「喂！你痴線啊？」肥大的母親衝入我的房間把音響關掉。她單手就把我從床上拖出來，正當她想教訓我的時候，手卻凝在半空中。

「你搞什麼，阿仔⋯⋯」

我自己也沒有留意到，我竟然哭了。

「沒什麼。」我馬上爬回床上，把頭塞枕頭低。

我是一個很怯懦的人，我從來都是。由小時候開始父親打我，我也只會為父親忍瞞，我不知道為什麼我會這樣做，直至母親發現，是她替我反擊。

「壓力罷了，DSE壓力。」我這樣說，好讓母親有個落台階。

母親坐在床邊。

「不！不要碰我。行了，我知道的。」我真的受不了，不要再告訴我聽，你支持我，甚至你愛我的廢話，那只會令我覺得自己是廢柴。

我就快想帶著抽泣的聲音求她離開時，她終於有一次做對了我內心想的事情，慢慢退出房間，讓我自己一個人安靜下來。

這個世界好像不會放過我似的，門鈴響起，母親說有人找我。

站在門外的是張君豪。

睇怕又要嚟料啦

停喺呢個位
大家都唔開心

strong post lm

Lm

Push

故呢

#11-殘花傾向

張君豪並沒有去加大拿，他的爺爺也沒有擺大壽，甚至他爺爺可能早就去世。

「沒有，我爺爺還健在，是我爸媽想幫他擺大壽，只是爺爺say no。」他屈縮在我的房間中，毫不客氣一個屁股坐在我的床上。

他那對四處打量的雙眼帶有不屑的意味，這一刻，我真的很想推他出大門，可是母親十分熱情招呼他。我從來都沒有見過母親如此的好客，我猜她是因為剛剛我吼了她，讓一個陌生人入屋，總好過獨自和兒子在家中一起尷尬。

「我不會再相信你。」我倚靠著門邊盯著他。

「你眼睛有點紅。」

屌。我馬上轉身擦拭我的雙眼，聽見他喉嚨發出兩聲嘲弄的輕笑，這個男人真的很討厭。

他站起來，拍拍我的肩膀，把一部DV機遞給我。難以想像現在還有人用DV機。張君豪把我推入房間，很貼心地關上門，逕自走去跟我母親聊天。他是凝造一個秘密的空間給我去觀看入面的東西，不用想也知道一定是跟安怡有關。

我不想打開來看，指頭一直遠離播放的按鈕，我知道一按下去就註定要回去，繼續玩張君豪那個變態的遊戲。當我發現他一直在拍攝和監視我的一刻，我就明白我的地位只不過和安怡是一樣，我和她並沒有高低之分，我們都是他的玩具。

我把DV塞入黑色的相機布袋，乍然地打開房間，把布袋推到他的胸口上，順手拉他出我家大門。

「搞什麼？」母親還摸不清發生什事。

「不要再開門給他，他已經勒索你的兒子很多錢。」

母親顯得一臉茫然，人始於改不了自己性格，下一秒母親的惡劣人格又浮出來，她用手背斬落我的頸背。

「蠢的嗎？原來補習的錢被人勒索？我怎會生到這個兒子，由細到大都是無膽鬼！」

母親生氣地打開大門，打算叫張君豪還錢，可是門一打開，人已不見，門前只餘下一堆被拋爛了的DV機。

「喂！我認得你的！明天去學校找你！」母親朝著走廊大叫，鄰居都見怪不怪，沒有一個人有好奇心想看看到底發生什麼，大家只是不關自己事。

而我慢慢走出走廊，拾起 DV機。

手捧著殘骸，看著它被擲爛好像連同裡面的安怡也被拋得斷骨，這種聯想令我不禁心跳加速。花最美麗的時候，是它在枝頭跌落地上的瞬間，脆弱地凋零是最誘人的姿勢，會令人忍不住想踩扁它。

那是我們人性來的，每個人在小學秋季旅行也胡亂地殘踏過地上凋零的花吧。

sorry大家，最近有啲忙，見到都幾多負評，有諗下依個topic係唔係唔okay，真心就有少少無心機寫，但我會慢慢寫落去，起碼會有個完整嘅故事同結局，多謝正評嘅大家。

自願就唔算捉啦下嘛...
又唔係回自己家養...
不過我都係嚟留名嫁啫

負皮係畀你唔出文呢個行為

我覺得正wo 好少見到呢類咁黑暗feel 嘅情色題材

agree
好睇，甜可以多啲
但冇文真係要負

故事係好睇就真係好睇, 但就出左慢少少....所以先有負評

#12-夢是慾望所在

翌日，我逃學了。

我是第一次逃學，昨夜我把地上的DV機拿回房間，一整夜我的雙眼無法離開那個有裂痕的黑色螢幕，我好想看見安怡在裡面，可是，我只看見我那張醜陋的臉。

聽著鳥兒的叫聲，清晨再一次來臨，陽光也濺入房間中照亮起那部DV機。我想把它修理好，我想知道裡面記錄住什麼。於是，一早我就拿著DV機，乘搭地鐵去深水埗。

我在某一間修理攝影機的店舖等著，當一個廿多歲的年輕男人叼著煙把鐵閘拉開時，我才記得今天是上學日，我看一看店內的時鐘，都快十時了，趕回去也沒有意思。

「你是不是進來的？」他吐了一口煙。

「是的，麻煩你。」

可能沒有睡好的關係，我走入店前不小心絆倒，幸好沒有跌在地上。年輕人抬起他不屑的雙眼盯住我，不滿意第一個客人就如些麻煩。

「點啊？講啦。」他打了一個呵欠，手指插入頭髮間搔癢。

看起來他是沒有讀過大學，萬一考試失敗，我就很大機會變成眼前這一類的人，最不公平的是，如果張君豪考試失敗，他也不會變成眼前那一類人。我痛狠世界的不公平，要不是他手上有我的片，我真的會走去警察局報案。

「係咪DV機啊？」他不耐煩地搶去我手上的DV機。
他一邊研究DV機的傷痕，一邊絮絮叨叨：「嘩，好耐無見過這個牌子。好爛喎⋯⋯不過也對的，舊的很易壞，我們有些新貨，你看看啊！」

「不用了，啊，可不可以保留到裡面資料。」

他雙眼帶有笑意，是嘲笑。

「用舊機拍了什麼東西啊？我有些客人也喜歡用舊機拍，始於比起要連接網絡的安全的，你也知道陳冠希的事吧。」

「⋯⋯你最好不要看。」

「不看我怎樣知道有沒有修好？你真的很搞笑。不過放心，我們很重視客人的私隱，隔離那間就未必啦。」他忍不住發出幾下笑聲。

他態度一百八度轉變，由不屑我這個客人變成十分熱心幫我弄好這個DV機。

「那你什麼時候會修好。」

「下午回來拿吧。」

「那麼⋯⋯我可不可以在你這兒等？」

「吓？你去外面逛一逛，吃一個早餐再回來吧⋯⋯唉，十二時啦，有沒有這麼急。」他一邊抱怨一邊開始拆開DV機。

DV機裡的零件都被他摳出來，它們就似安怡的內臟全都被人抓出來。

安怡、安怡、安怡，我滿腦子都是安怡。

我看見安怡被張君豪踩在地上，腦裡的畫面越來越清楚，她被張君豪扯起來，迫她跪在地上承受著他一掌又一掌的掌摑。安怡被打得滿臉通紅，可是她不敢出聲，只可以偷偷地流淚，張君豪的笑容則越來越打。

安怡痛苦的樣子是我看過最美艷的臉孔，張君豪卻一直低著頭，看不清他的臉，張君豪一抬頭，那張臉是我的，原來是我在掌摑安怡，而且我臉勾起歡愉的笑容。

我抬起安怡的頭，拾起旁邊的錘子朝她的牙齒敲過去，沒有血的，只是一顆顆雪白的牙倒在地上，安怡全身抖動，喉嚨發出「嗚嗚」的求饒聲音，不消一會兒，牙全掉，她的口成一個血紅的空洞，我脫了褲子把下體塞進去。

爽快，我還叫她猛力地吸。

地板突然消失，我和安怡一起掉下去，離心力讓我醒起來。

我張開眼，原來只是頭從手肘上跌下來。M記果然不好睡，我打了一個呵欠，低頭一看，馬上弓起身體⋯⋯

電話響起，店裡大哥告訴我DV機已經修好。

我實在係太懶，所以出好慢。我諗我要好好安排一下寫文嘅時間，感謝忍耐我的大家

好正啊

Lm 好正

點解d 對話一時口語 一時書面語 睇落好唔自然
Btw 仲j 緊篇文

見過鬼唔怕黑？小心又有步驚雲，記得帶頭盔

LM 好睇

要變陳冠希了

#13-意想不到

我找到一個無人的公園，太陽在頭頂上曬得我滿額汗水，大家都為了避陽而躲起來，只有我手拿著一部DV機坐在露天的公園裡接受太陽的冼禮。

我拿DV機時，店舖的大哥沒有異常，可能因為他正忙著，我看見他桌上還有四、五支手機就不煩他了，他叫我付錢後就趕我走。

我終於知道可以打開裡面的影片，看看安怡在說什麼。正當我帶著期待的心按下播放的按鈕，畫面裡是張君豪的房間，卻什麼人也沒有，只聽見空調作響的聲音。

突然，有一個影子在牆上出現，影子漸漸收細，鏡頭後的人快將出現在畫面前。我的頭越靠越近，恍惚從畫面中嗅到屬於安怡的氣味。

畫面終於出現一個人影，我心裡一沉。

是張君豪，他身穿校服，還特意穿上校褸，一臉莊重。

「現在是2018年4月5日，今天被你看見我和黑仔玩。」是很早前錄影的，也許那時候安怡還未被她拐回家裡。

他的樣子真的令人生厭，我不想看見他那張無恥的嘴臉，我把影片快播，總有一個部分是安怡會出場吧。可是我把影片反覆地看，都只得他一個人面對鏡頭說話。

「妖！」他明知我想看什麼。

我抽取其中一段影片來看，他在說明他家的情況，是凡有錢家族就會發生橋段，他說自己是私生子，然後童年前父親失蹤，母親要養大吃了很多苦，後來母親死去後，他就入住父親的家族，認後母作娘。他一邊說一邊在哭，男人哭真的好醜。

他的眼淚喚不出我的憐憫，我乾脆把DV機關上。

滿肚子都是氣，無法看見安怡內心充滿不安。她現在幹什麼呢？她會不會自殘？為什麼她說是自願被飼養？內心裡有許多問題都沒有答案，自從發現張君豪殺貓後，這個世界好像和我想像的完全變得不一樣，似是由我看見黑仔的屍體開始，就進入了另一個平行時空，而我知道已經回不去我熟悉的世界，我也越來越似這兒的人們。

這時電話響起，是學校打電話來。

我裝出咳嗽的聲音接著：「喂？」

「是不是劉文軒？我是學校office打來。」

「是，我今天不舒服想請假，但我忘記了。」

「哦，你媽已經幫你請了，我們打來是想請你叫你媽回去？」

我一頭霧水，我媽怎會去了學校。

「她和你級的同學發生爭執了。」

「跟誰？」

「A班的張君豪。」

我記起母親昨日說要去學校找他，想不到她說真的。

#14-堅守承諾

電話被交到另一個人手上接聽，而然那個人不是我的母親，這把聲音熟悉又令人生厭。

「Yo，幾好嗎？」張君豪語帶輕挑。

「我媽呢？」

「被你媽打了一拳，然後現在我們成了好朋友。」

「別胡扯。叫我媽來聽電話。」

這時，電話一陣吵鬧聲，是我媽和校務職員在吵。

「如果我和你媽一齊住，我一定會殺了她。」他說出了我的心聲，也許他真的能夠為我實現這個夢想。

我清一清喉嚨，冷靜自己，唯獨是他，我不想在他面前顯得膽怯。

我故意用沉實的聲音問他：「你找我有事？」

「安怡還好嗎？」他斬釘截鐵問，想不到他如此乾脆。

「我不知道，你想知你自己回去看看。」

「我說好了一星期不回去，就不會回去。」他的語氣認真。

他見我沒有回應，接下去說：「那就只好讓她自生自滅，我看她也是不敢自己煮東西吃，也沒有看見她有拿水喝，現在多少小時了⋯⋯」

現在安怡是沒有水的第廿一小時。

屌,真心好睇
準時更新得唔得

仲追緊

我係想一日一更，但我星期二成日都好忙，忙都唔記得咗，我會盡量一日一更

這個男人是令人不顧一切完成他所想的事情，在他的威迫下，我很不甘地趕回去。安怡是我不想傷害的人，就算她註定是要被傷害，也不是用這種毫無趣味的方式。

一個人沒有水可以支撐多久，有人說是三小說、有人說是六小時⋯⋯可能我一打開門就會知道結果。

我快步走張君豪的家，焦急地拿出鎖鑰開門。

我一打開門，看見是一個穿起日本高中體育服，全身濕透正在跳繩的安怡。安怡看見我越跳越高，她的雙乳也隨著她激烈的跳動而上下上下的躍動起來。這個畫面令人感到乾喝，我不自覺吞了一口水。

可以看見她裡面有穿著胸圍，但不知道是她故意扯了下來，還是真的跳鬆了，胸圍被夾在她的南半波下。整個銅體帶有青春的氣息，我最喜歡她紥起高高的一條馬尾，跳時按節奏地左右大刀搖擺，像是一條粗粗的馬鞭。

看她臉頰透紅，一張健康的臉，還有一對正在跳躍的白腿，看不出她有任何生命危險。我走到沙發上，舒服地坐下，欣賞她提供給我的表演。

「70、71、72、73⋯⋯」她口裡默默念著，直至第一百下，她停下來。

我輕輕鼓掌，再向她招招走，示意她爬過來。

安怡很聽話地，帶著滿額的汗水，雙手放在地上，慢慢用腳肘和手肘移動在我腳前。她爬我到眼底下，背部還跟著她急速的呼吸在起伏。

「跪。」我說。

安怡雙手交叉放在腰後，挺直腰桿，大方地向我展示出她那年輕的肉體。

睇文都扯扯地

又要j 啦

安怡在我面前乖乖地跪下。

「聽說你很渴。」

「是的，先生。」

我突然掌摑她，她臉上更顯緋紅。

安怡臉上掩蓋不住錯愕，還有帶著有點點受傷的樣子，她頂著這張臉真的令人心癢難耐。

「說謊喔？」

「不是的，先生⋯⋯我有飲水的，只是不夠，仍是很渴。」

這是什麼的一回事？我腦袋一轉，很明顯是張君豪再一次欺騙我。每一次都陷入他設下的局，我是真正愚蠢的一個。

內心有股怒氣無法熄滅，他是利用我對安怡的關心，還是他想表達對安怡抱有關切之情是會招致惡果？我不想再猜想他的腦海計劃著什麼？唯一只知道原來安怡在不知不覺間成為了我的弱點。

我不想承認只一點，就只有對安怡更差一點。

仲睇緊留名

「雙手舉起。」

安怡不知道為何我突然又來了情緒，怯生生地舉起雙手，我粗暴地把她的運動服脫下。這時運動服已經沾滿了她的汗水。

「仰頭，張口，伸舌頭出來。」

我用手挾著她的下巴，把她的臉再住後仰。她皺起眉頭感到難受。

我再摑她一掌，指罵她：「懂不懂自己仰好啊？」

安怡委屈點點頭，盡她的全力往後抬頭，口也張得大大的。

我把運動服捏作一團，冒求可擠出一滴汗水。只有一顆水珠被我擠壓出來，直接跌入安怡的舌頭上。

「你的表現只能賺到這一滴水。」我把運動服拋腳旁的地上。

安怡雙眼帶著淚水，低頭說：「是的，謝謝先生，安怡會再努力。」

看見她這麼聽話的樣子，我已經忘卻了和張君豪的恩怨，只想花盡心思去和她好好玩。

#15聽話的小動物

安怡正跪在大廳，仍然在喘氣。她的聲音把整間屋子都加添一層艷媚的氣氛。

很難想像這段時間她是怎樣解決食水的問題，我走進廚房繞了一圈，沒有看見任何線索，整個廚房的廚具都十分乾淨，沒有她使用過的痕跡。我想打電話給張君豪問一下，始於他有閉路監視器畫面，他會知道安怡到底做出什麼事來，但要是我打去，我會無法原諒自己。

當我打開冰箱時，我大概知道安怡喝了什麼。冰箱裡除了有幾款水果外，我印象中張君豪還特意款待我，買了一排可樂，現在少了一罐，但垃圾桶也沒有見可樂罐，不過廚房窗是開著的。

我走出大廳，繞著手依靠著廚房門邊，安怡全身抖動，不知道因為運動過後的肌肉在顫抖，還是因為她害怕被我懲罰，不管怎樣，都是一件令人很期待的事情。

我慢慢步近她，圍住她繞一圈。

「低頭。」我用力壓下她的頭，她的頭髮很黑很濃，黑色的髪絲一條條安靜伏在她的肩上。

我把五指插入她的髪絲，再用力一抓，她輕輕地嬌叫一下。

「我說，把頭髮剃掉好不好？」

她大口呼吸了一下，我的手越抓越緊，好像要當下就扯斷一樣。

她雙眼開始含淚，但口裡卻說出很好聽的句子：「先生說怎樣就怎樣，安怡聽先生的話。」

我緩緩放開手，輕拍她的頭顱，這個傻瓜。幸好，我沒有玩弄光頭女的喜好，我還是喜歡女生是標準女生的樣子，黑髪到肩，有胸，有腰，有屁股。因為標準的女孩是大家的夢想，把大家眼中美麗的女生摧殘令我感到興奮。

「把Bar和底褲也脫下來，然後穿著體育服。」我命令，坐到沙發上等看她的表演。

她小心翼翼地站起來，生怕有任何一個動作惹我不滿意的話，我就會發怒懲罰她。她站起來，舉起雙手把上衣先脫了。

「等等！」我突然說，她全身抖了一下。

「是⋯⋯」

「扭著屁股脫。」我笑言。

「是⋯⋯」她顯得尷尬，臉頰也紅起來。

她好不容易慢慢一左一右扭來扭去，一邊扭動，一邊扯高自己的衣服。她的樣子十分滑稽，整個人也很生硬地跳著脫衣服。

「扭屁股幅度大一點。」

她開始懂得屈起膝去令屁股動起來，但還是毫無美感，甚至看得有點生氣，我脫起鞋子來，二話不說拋向她的身上，正中她的心口。

「拿回來，穿回衣服，再來一次。」

「是。」她趴在地上拾起鞋子，爬到我的腳前，恭敬雙手捧起鞋子。

我接過鞋子，她也再不敢鬆懈，爬回原位，重新站好後，努力去扭動自己的腰和屁股。

這一次比較好，身邊有柔軟的感覺，她也故意突出自己的D Cup胸部。但還是未到我心目中想的程度她要再加訓練，跳脫衣舞可以說是一種討好我的必定技能。不過，暫時先放過她。

Lm 正啊

又要迫我啦

她再重新穿起運動服，白色上色早就濕透，露出約隱約現的身材，那是我覺得女人最美麗的畫面，我繞起來，不禁向她吹口哨。她好像很害羞低頭，任由我觀賞。

「把胸口挺得好出喔，很想給別人看看你的奶子嗎？」

「想給先生看看滿不滿意。」

「如果不滿意又可以怎樣？」

這個問題考起她，她臉帶難色。

我嗤之以鼻：「懶醒，我問你什麼，你就直接回答什麼。」

「是的，對不起，先生。」

我叫她跪得近一點，這一樣我可以看見她又熱又紅的臉頰，還有她半乾的唇。我指頭輕抺她的唇，微微張開她的嘴巴，粉紅的舌頭伏在口腔內，我手指夾住，並它扯出來。

「現在還渴嗎？」我問。

「嗯⋯嗯哼，渴。」她支支吾吾，聽不出她在說什麼。

我戲弄她，故意扯得更大力：「聽不見你回答。」

「嗯嗯！！渴。」這她皺起眉頭，感到痛楚。

我吃吃地笑，放開她的舌頭。

「髒死人。」我把沾有她口水的手指抺在她的衣服上，在乳頭的位置抺來抺去。

「嗯⋯⋯對不起，先生。」

她被教得很好，被挑逗時也不出縮開，一直挺出來，看似很需要被人玩弄。

「我以為你喝完可樂不會覺得渴。」不過多得她喝了高糖粉的可樂，才沒有弄出意外。

她知道被發現後，雙眼馬上回避我。我用力挾著她的下巴。

由0追到live

「對不起⋯⋯」

「我不會怪你，但一支可樂應該仍然支撐到的。」我輕拍她的臉頰，十分有彈性。

我要她轉另一個姿勢在大廳中乖乖等待，我主要目的要令她感到疲累，在網上有佷多奴隸的不同姿勢參考，最後我選了一個叫punishment的姿勢，也很符合她現在的處境。

我叫她趴在地上，手肘和前臂碰地，腳則只能用膝蓋碰到地，雙腳合好並抬高離地。她做的姿勢很美，上身幾乎貼在地上。可能她已經有十分足夠的刺激，乳頭也尖尖的，透開衣服突起一點。，我要求她只能乳頭輕碰地板，令她要抬高屁股好好維持這個動作。

「屁股要抬高不代表腰也可以高，壓低。」我直接用腳踢上她的腰，指導她的動作。

調整做好動作後，我在旁欣賞數分鐘，她全身都開始吃力的抖動時，就是我去廚房張羅的時候。現在我就安坐沙發，看看她優美的身體。

張君豪冰箱有很多水果，應該是她用來訓練或者玩弄安怡用的，水果的確挺好用，他有他的才智。

我把荔枝和其他用具拿到沙發邊的茶几上，這時叫安怡挺直跪好休息。她的大腿還在抖動，感覺可愛。當安怡看見茶几上多了荔枝，她吞了口水一下。她看見它凹凸的外皮，不知道她是興奮還是害怕，在她身上這兩件事很難分。

我叫她跪近，我把其中一顆荔枝拋入她的上衣裡，馬上有一個紅色生刺的陰影，我手扶著她衣服內的荔枝，把荔枝滾動到她身上不同的位置。

「挺直腰去感受一下。」她閉上眼，把感覺放大。

荔枝滾到她的雙乳，刺刺的，她稍微喘了口氣來。

「喜歡嗎？」

「嗯。」她半張開眼，陶醉地說。

我一下子壓破她衣服內的荔枝：「今天不是這樣玩。」

我帶著嘲笑，向她臉頰輕摑幾下。爛掉荔枝在她身上散發著香甜的荔枝味。

我把一個盤子裡倒滿檸檬味的梳打水，聽到唦唦的聲音，喉嚨也忍不住跟著吞咽，是一種清爽的感覺。我把餘下的梳打水倒入我的喉嚨裡，在安怡面前喝下一口清涼的梳打水。

當一個人很口渴的時候，總會不自覺地舔唇。

她吃力忍耐著饑渴。我把數顆荔枝去皮，浸在梳打水上，它們在盤子來飄來飄去。

「白色也挺剔透，很想咬一口。」我隨手拿起其中一顆啃咬。

安怡眼巴巴看著，她什麼也沒有。

我故意把手沾滿梳打水，再用力拋手，手上的水份有一點點沾上她的臉上。

「不可舔唇。」我說，安怡吃力按捺衝動。

我清楚看見她的唇上停留著一顆水珠，我把她拉到自己眼前，輕舔她的唇，把上面的水珠舔去。

她眼神出現恐懼，應該是想不到我會這樣做，而她無法作出任何自主的行為，她只可以聽從我的命令。安怡手指用力握拳，她應該早就預料她自願所做的，是這一回事事。

我輕撫她的頭，她的表情令我萌生半點的憐憫，可是，我體內的殘酷的成分似乎比較多。

我把沾上梳打水的荔枝肉拋出。

「叼回來給我，別要咬破。」

她雙唇輕合，點點頭：「是的，先生。」

這個遊戲我玩數遍，光滑的荔枝肉陷入她雙唇間，有時我會故意不拿，讓她感受一下口裡有解渴的水果卻吃不得的感覺。她不知道我想玩到什麼時候，有一次，我更是「錯手」把荔枝肉推內她的口腔裡，看她會不會咬下去。

結果遊戲就維持了十五分鐘，不玩的原因是她哭了。

咁遲出文，對不起啊啊啊
依排開始電影節，幾乎晚晚睇戲可能會慢出

pish

#16-傾情

她趴著在我的腳前哭起來，淚珠一顆一顆掉下來，抽泣令身體也抽動起來，樣子可憐極了。我捧起她的下巴，用指頭抺去她不停落下的淚水。

「怎樣了？」

得到我溫柔關懷的她向我撒嬌起來，馬上撲上我身上緊緊抱住我。隔著一間上色，我感受到她胸口的柔軟。她的喉嚨在抽動，放聲哭起來。

她搖搖頭，什麼都沒有說。看見她這樣子，我心裡也軟起來，快被她可憐的樣子融化。我輕撫她的頭髮後，安慰她，當她小狗一樣讚她做得好。

她任由我上下其手撫摸她的身體，感覺她已經完全對我放下戒心，她也不介意我不時捏她腰間的嫩肉，反正更把身體貼緊我，就像她唯一可以依靠就是我。

她停了抽泣後，仍然把頭埋在我的頸項中，說實話，她重重的呼吸令我頸子很癢。

「對不起⋯⋯」她說。

她想離開時，我把她的頭壓下來：「再待一會兒吧。」

那時我感受到她心跳加速，也許她也會不知不覺地動了情。

「我沒有試過這種感覺。」

「什麼感覺？」

「就是⋯⋯有點害怕，受不了卻又想做好⋯⋯然後你又在逼我，我不知道⋯⋯我想為你努力一下，但我原來做不到，心一沉下來就哭了⋯⋯對不起⋯⋯」

可能這種感覺對她來說太新，她無法組織。我有自豪的感覺，原來我給她的東西不僅是屈辱式的懲罰，還有她想努力為我而做的心，那扶起她，向她的臉頰親了一口。

她的眼眶還有著淚水，水汪汪的大眼睛在眨動，有半點錯愕又有半點興奮。

在我們之間的氣氛變得不一樣，她的眼淚就似大雨洗滌大地，換上是清新的空氣。我們二人靠得很近，近得無法從她瞳孔裡清楚看見自己，我看見只是她渴望被寵愛的心情。我貼緊她乾燥的唇，她雙手很自然繞著我的頸項，瘋了一樣吸吮我口內的水份，我知道她渴了，她真的很饑渴。

我在沙發上直接脫起她的衣服，手伸入她內褲。她嬌喘的聲音傳入我的耳朵，害得我耳朵很癢，為了懲罰她，我也咬著她的耳朵，用舌頭挑逗她的耳。她放鬆地笑起來，一有機會又把唇貼過來。她很喜歡親吻。

我把她反過來，由我壓住她，她要脫的也脫了，還未脫的在她身上搖搖晃晃，像是在催促我的進入。眼前的女孩是我看過這麼多A片最性感的一個。急不及待，我很快就插進她的體內。

新加入 g持樓主 加速

睇到扯扯地

樓主 文呢

出文未呀屌

文吖

無喇?

樓主俾自己條女發現左寫故

我們做完愛後，大家也冷靜下來。

突然我覺得自己所做的事情很嘔心，我上下打量衣衫不整的她，她在沙發上坐站不安，她的小腦袋應該在想著，找不到自己的位置，到底當我的小俘虜好，還是當我的SP好？這個問題連我自己也沒有答案。

「你去喝杯水，再個洗澡，我今晚回家睡，明天我們談一談。」

她愣然地看著我，想不到我會這樣提講一樣。她亮麗的黑色瞳孔一直盯著我，雙唇微張一下後很快又合上。這一刻，有種錯覺我就是一 個中出即飛的仆街。

她向我微笑，收起原有的表情點點頭。我看著她廚房，她很熟悉地煲水。心裡一沉，原來她已經熟悉這個家，我看著廚房的門鎖，有一奇怪的圓形，那是鏡頭⋯⋯也許這一切也是一個局。

正當我打算離開時，她伸出手拉住我的衣袖。她一直低著頭，不敢看著我雙眼。我知道要她無論說什麼話，我都無法逃離這間屋子裡。張君豪最大的籌碼不是錄下我樣子的影片，而是她。

我輕輕把門關上，轉身面向她。她仍舊在低頭，好像做錯事的小孩。她真的做得很錯，但這件錯事只有我需要承擔的後果。

我抬起她的下巴，不禁稍微用力挾住她的臉蛋。

「不要再留我一個人，可以吧？」她用她那張可愛的臉跟我說。

我也低頭來和她接吻，這是我第一次很認真地吻一個女生。

樓主會唔會regular咁更新
好想睇多啲

仲睇緊

沉船

樓主俾女朋友禁錮左？

我盡量，我發現我寫故仔都幾任性，有時無feel寫唔出，其實我都想做一隻勤力的小蜜峰，但世界實在太多太美好嘅嘢啦！好分心

好似仲未知我寫文，我吞併咗佢AC，仲改埋pw

「換衣服，我們去下樓。」

「可是⋯⋯」她又想提起張君豪的名字。

「我們會回來的，別擔心。」

她還是猶豫不決。

「你不出門，我回去。事情很簡單。」我沒有辦法下才威脅她。

她臉上有難色，可是都在我迫使下點頭。我用力將她擁入懷裡，輕撫她的頭髪。我無辦法像我之前那樣對待她，她在我心目中的位置已經改變了。

我們的擁抱就被水沸騰的聲音打斷。

她忙著在廚房弄水，我盯了一眼門鎖的鏡頭，沒有打算把鏡頭掩蓋住，現在的我反而想被他看著，我要他看著我和安怡之間萌生了一種他沒可能有的東西，我在心裡清晰地再重覆一次這個目標，感受到體內有股熱氣從下體蔓延全身。

我走入房間把全部的抽屜拉出來，最好被我找到一條簡單樸素的長裙，我喜歡女性穿得像聖母一樣，就算她被人插入無限次，她也有權當一個聖母。

可是房間內只是為我準備的衣服，這令我毛骨悚然，有一種錯覺張君豪其實是喜歡我，朝著這個方向去想⋯⋯越想越糟糕，還是不好把事情想像得重口味。

我隨意拿了三件襯衫要她穿上身上，要穿三件才看不見她那雙隱隱若現的雙乳。

我打開門，她在門前猶豫。她的反應很正常，但沒有給她多一秒的猶豫時間，直接把她拉出大門。她有點慌，肩膀不知不覺地抖起來。

安怡抬起頭，像個踏出第一步的孩童微笑。

「我們真的要下樓嗎？」

「別再煩。」

「可是，我又沒有Bar、又沒有Under⋯⋯」她稍微和我鬥力，想拉止我的步代。

我轉個身來，很快給了她一巴掌。

啪的一聲，清脆俐落，這是我最喜歡的聲音。

她呆住了，這時升降機的門打開，她看了升降機一眼，裡頭有一個拖住小朋友的師奶，她很識趣馬上拉住我走入升降機裡，我們在師奶眼中是一對小情侶。

我故意把手放在她的腰間，不時捏住她的肉，她只能拼死地忍耐，被師奶發現就麻煩了。而然，小朋友的雙眼卻一直盯著我們，我向小朋友微笑，再輕輕撫摸著住安怡的腰。小朋友盯著我的手，他應該還不清楚這是什麼的一回事，但他顯示十分有興趣。我把手偷偷滑到安怡腰後，再摸到屁股上，用力地捏又捏。

小朋友不作聲地盯著。

安怡知道我在幹什麼，而她當然不敢反抗，只顧看著升降機內的顯示樓層的數字，想盡快完成這一趟升降機之旅。

好不容易到地上，師奶帶點焦急地扯住小朋友離開，也許她其實看見我們在做什麼。安怡臉也通紅低著頭，小朋友倒是相當可愛地向我們招手說再見。

小朋友的反應令我感覺在香港變態的人有很多，他未必是第一次看見這種情況。我輕摸安怡的頭作為安慰，然後拖住她的手，帶她到商場買衣服。

人呢

我之前有過三個女朋友，小學一個，名字忘記了，只記得她喜歡紥辮子，自從我有一次跟她說這樣紥很老土之後，她就跟我分手。之後在中學遇上的兩個女孩子，一個是網戀從來沒有見過，另一個低我兩級的師妹，她叫Elain。

Elain是我真心喜歡的人，我最喜歡和她逛街，當她看見想買的衣服都先問過我，我喜歡這種可以控制她的權力。可是她除了我會陪她買衣服外，她還有一個媽媽，她的媽媽比起我更喜歡控制自己的女兒，我沒有辦法從她媽手上把她搶過來，只好放棄。

自從和Elain分手後，我都很久沒有走入女裝部，現在我有了安怡，感覺可以好玩多。

我先放安怡自己去選衣服，我在一邊看著她在不同的貨架裡左透右插。她不時看看我，下一秒又一臉苦惱望回貨架的衣服。

安怡的雙手沒有摸過任何一件衣服，她向我搖搖頭。

「怎樣了？都不喜歡嗎？」

她帶點害羞低著頭說：「我不知道你喜歡我穿什麼⋯⋯」她的樣子十足一頭可愛地想討好主人的小狗。

「你先選你喜歡，你選了我才能踐踏你的品味。」

「可是⋯⋯我沒有什麼喜歡的⋯⋯」她吞了一下口水，接著說：「我想任由先生你擺佈。」

我低頭笑了一聲。她是太熟悉這種玩法，還是她本身就是一個太依賴的人？我分不出，但我很享受和她相處。

「在街上叫我軒行了。」我輕推一下她的頭。

既然有一個女孩任我擺布，那我就將我對女人的喜好放在她身上。她跟著我後面，像個會自動走路的人型公仔，我每拿一件衣服，她很識趣起挺直身子，給我拼上她的身上看。

我喜歡長裙，特別是把全身都包裹的裙子，或者是穿著上十分麻煩的衣服。當你看見一個女生想揭開裙子裡的肉體給你看而嫌裙子麻煩的模樣，相當可愛。另一個層面來看是，當你命令一個女生揭開裙子，越難脫去的衣服越是提醒她，她正是被馴服下做這件事，令人感到美好。

除子密實的衣服外，我還買了一大堆手飾、帽子、襪子等等，單純覺得不穿衣服，卻穿著其他額外的配件感覺滑稽。

我買好衣服叫她先換了一條紅色長袖長裙，她穿得像個教會人士惹我大笑一番。不過沒有人知道她的裡面是什麼都沒有穿著。

買完衣服和買完外賣後就上樓，我想繼續我的遊戲。

終於有文啦
Btw 最唔like 係長裙
咸濕仔最愛露多d 肉嘅裝 若隱若現

等睇同細路3p

推

睇睇下唔知點解覺得樓主就係現實中嘅安怡

要等幾耐先有文

點解嘅

也許我是很討厭女生才會喜歡作弄女生，越聽話的我越是喜歡作弄。

我在沙發上一邊繞起腳吃著米線，一邊看安怡的表演。剛才一入門後，我就把她推在地上，她不知道自己做了什麼，卻似是反射動作一樣，跪在地上向我道歉。

「只是你走得太慢。」我隨意找了個理由，其實我只想欺負她。

「對不起。」

我輕摸她的頭，她有時令我想起Elain。

我說因為她做得不夠好，我先不讓她吃飯，叫她學韓國女團跳舞。我隨著選了一首歌，韓國女團的歌大多是賣弄性感，正好給她跳著，看看能否勾引到我。

可是她不懂跳舞，身體十分僵硬，我雙眼不自覺會飄向看螢幕上的韓團女生。安怡好像知道我不是專心看著她，她竟然開始穿起衣服來。

「幹嘛脫？我又沒叫你脫。」我用的語氣相當溫和。

「我想你看著我⋯⋯」

「這個辦法是不行的，有衣服穿的女人比起沒衣服穿的女人更吸引。」

她低著頭不知道如何是好。

「你先吃飯。」

我把她的食盒拋在地上，要她爬著吃。她穿著長裙伏在地上，一個乖巧的姿勢。

「抬高屁股。」

「嗯。」

我用腳輕踏上她的頭，遊走她的背和臀部，再勾起裙子，把裙擺放在她的腰上。這時她的屁股完全地露出來，我用腳輕踹她的屁股，還真是有彈性。

「轉過來，屁股向我。」

她捧起飯，慢慢轉了個位置，像是獻上屁股給我玩弄的模樣。我用腳玩弄她的兩片圓潤，不時又用手摸。

突然用力一拍下去，「啪」的一聲。

她整個人跳起來輕叫：「嗯！」

「別叫，專心吃飯。」

「知道⋯⋯」她的聲音帶有委屈。

我一下一下拍打她同一個位置，打得我手也灼熱起來。屁股一處有手掌的紅印，我繼續打，越打越起勁。她也無法吃飯，只能忍咬自己的嘴唇忍耐。

唔講咁多 j 咗先

打屁股打得累後，我叫她站起來，不是一般的站，是要扭著住慢慢站起來，就像她剛才跳舞一樣，最重要是雙手握住裙擺，把下體完全地展示出來。
她低著頭，害羞地聽著我指令去做，我看著她開始長了小毛的下體在擺動，不自覺地我的下身也繃緊。

「坐過來。」我叫她跨坐我的大腿上，讓她的下身磨蹭著我的褲子。

她大口大口的呼吸，我扶住她的腰，雙手在她背後打轉。她一對D Cup的乳房就在我的眼前。

「你那對奶多大？」我還故意用手背托一托她的奶子，像是不值錢的貨物。

「33⋯⋯D。」

「是喔，不太似，震來看看。」每一個男人都想命令一女人跳動雙乳給自己看。

她慢慢在我身上震動，是一個美好的影像。我想看清楚一點，雙手開始幫她脫起衣服來，她口中那對33D的奶子就跳動出來，而她似乎想勾引我一樣，沒有中斷她的震動式躍動。

這個女人真的很懂男人心，她跳得攰，不是會停下來，而是會大力大力地喘氣，讓自己胸前的兩團肉更為生動。

我在旁邊拿起新買的另一件衣服，我故意地買細碼，她只能勉強地穿下去，那是一件給青少年穿著的白色T-shirt。我強行把衣服穿到她的身上，很緊，緊得她的身材也完全地浮現。

這時候，我想到一個點子，一個自保的方法。要記得張君豪還有我對待安怡的影片，要是他拿出來指我強姦了安怡，是一件輕易而舉的事，我不能讓他這樣做。

我叫安怡在大廳中央站好，然後拿起手機，用鏡頭對著她。她看見我打算拍影像馬上很緊張。

「我不會拍你的樣子，別擔心。」

她水潤的雙眼看著我，一臉焦慮。我忍不住上前，輕撫她的頭髮，再給她一吻當作鼓勵。

「我答應你，不會拍到你的樣子，但你要開心地笑和跟我對話，知不知道？」

她看來被我那個吻迷惑了，她點點頭。

我坐在沙發上，握住手機，擺放到鏡頭位置後，就叫她表現給我看。

她臉帶微笑害羞地輕輕點頭，然後雙手擠著胸，讓雙乳更為突出，然後開始單站跳。

「數出聲，看你跳到幾多下。」

「好的。」她像玩遊戲一樣，挑戰自己可以單腳跳多少下。

而我的焦點全部落來她不停晃動的雙乳中。

「不如揭開衣服來看看。」我笑言。

她咬著下唇，又害羞得用雙手掩臉。很好，那很有少女的感覺。她慢慢拉開了白色上衣，雙乳彈出來。

「不繼續跳嗎？」我問。

「你好衰啊。」她笑著回應，馬上又跳起來。

我用了我的笑聲作為影像的結束。

「我會把它放上網。」我跟她說。

她臉帶為難：「可不可以不要⋯⋯」

呢幾篇真係好刺激

live咗 幾時再有文
好正啊...抖m魂出晒嚟
我都想做安怡
第一次睇到心都郁埋

這麼H

等你呀樓主